撻完車但㗎車唔郁

㗎車係98年Mazda 323 ，屋企人用開，但一直少用。今年考左牌，所以拎黎用住先。

但架車撻著左之後唔可以即刻行，要成個字先會郁。佢轉數一撻會keep住千幾轉慢慢落返去，溫度都要啲時間先升到上去。入d波踏行油踏到手3，4000轉都唔郁，可能淨係會行前少少咁。但入後波又無事。架車行順左之後就咩事都無，行得好順。但一耐無著車又會變返咁

係唔係要成個波箱換

人要惡過車
你份人好林善?

有冇著咩燈

舊車最好暖下車

有冇鬆手掣...

好危險
搵次你以為比大油佢都唔郁佢一野彈出去你都仆街

咩燈都無著㗎

但暖咁耐好唔正常喎

緊係有啦，入d波，鬆手掣，原地唔郁

當然唔係一下踏落去
入左d波鬆手掣之後，慢慢俾啖油佢，唔郁我再大啖啲，再大啖到3，4千轉先有少少反應，之後佢就會出個燈號「hold」

正常用倒嘅時候冇其他症狀嘅話就應該波箱問題

我都有問過啲熟車既，佢地都話係波箱問題。
但呢個野去換個波箱真係哂錢。
但我又有排都未甩p，唔想買車住，好煩

手制唧死左

Ching何以見得

.....咁其實你問嚟做乜

想知會唔會係其他原因囉，check車又check唔到

去車房check車check唔倒
不過98年323唔值得再去整㗎喇，劏啦
Ps:00年

咩原因都好，機件野一裝一拆 1千蚊最基本走唔甩，留返d 錢入油好過啦

樓主假日車擺露天位
係唔係鮑魚積死左 要chok一下d銹先順返

98年 你估雙田咩
廿年Mazda劏Q咗佢算啦

好似波箱問題
利申渣緊同一架

搵個朋友幫手, 試下凍車N 波鬆手制
平路平路平路平路平路
推車推唔推得郁

推唔郁就係鮑魚/手制問題

推得郁你試下換下波箱油?

手制唧死左, 有力但唔行既話. 車頭應該會仰起...

擺停車場㗎